緒方恵美：EVA劇場版 大體上配完音

最後一集？

應該la

呢隻一番賞膠個標題係新個套劇場版
シン・エヴァンゲリオン劇場版～初号機、出撃せよ！～

開放比大家FF

有錢會想戲院睇三次

睇夠一個月睇到閃光哈撒維上

高達我唔敢入戲院睇

EVA喺人類操作機械人上同機械人大戰使徒（敵人）比較其它卡通係最貼地同真實，整個故事骨幹又特別同好多空間發揮，人同人既相處又好寫實唔會齋熱血同大愛...真係好經典

好睇但係中間啲自白好撚煩...

再拍應該要搵新既聲擾

之前唔係話 分上下兩集咩
得一集比盡2個半鐘
要交代破q中間十幾年咩事
仲要交代下三主角感情線 4th impact
隨時仲要講埋q同舊劇場版有咩關係
仲有每個新劇場版入面個堆sub title咩意思 係咪唔同時間線

定係我期望佢會交代本身就係天馬行緊空

其實唔一定要交代
都幾多位明顯比觀眾估到,
雖然就唔知係咪官方想咁表達啦
講到咁明顯又冇咩話題炒起

EVA 喎， 你想得太多

由會考睇到依家出做野，都唔未肯完

中間十幾年唔會講架啦，直接比你腦補。終於完到呢套9嘢

意識流既鼻祖，我包佢深奥過dark soul

EVA 係無感情線既...
大部份人估係第reboot The end of EVA
月亮既紅月
明日香既受傷位
中二既性格改變
薰既出場白

理論上，EVA係控制外星人打外星人加內心小劇場

D打鬥物理效果表現係幾好，但全部超級系一定唔係真實囉

美妮、明日香D人物性格都怪到PK。細個背景黑暗, 但性格樂觀外向已經唔寫實...
係加咗D打飛機情節叫寫到青年人個腦咁LA

比個好交代明日香都好丫

reboot the end of eva係好明顯 但都交代下點reboot丫

機械人Fail

十年後又黎過真‧劇場版

己經冇人會再睇，日本影響力大不如前，呢家日本毒撚都少咗，十年後嘅動畫可能變細蚊仔/迪士尼化

都係睇完出戲院一舊雲
然後番歸睇解讀

睇黎大家都對佢會交代無乜期望

要插電線真係驚為天人

劇情版 已經無咁煩膠

你確定係睇緊EVA

垃圾"意識流"唔好再出cap水

EVA就是睇真嗣掙扎的吧
打使徒呢啲支線黎

咪又係暴走無限能源加無敵NT FIELD

估唔到出先過獵人

無新劇場版就真係經典黎, 新劇場版玩壞咗

EVA 係 EOE 之後已經完左架啦

名都唔同咗

以前機械人 後來變樂團少女

哩套野都幾邪
上次Q想上畫就發生大地震，搞到要重寫劇本
今次出結局又發生肺炎
應該可以同鄭少秋並列

我接受到結局係神化救完綾波之後2個做亞當夏娃

原本果套已經完左好耐
而家呢個新系列根本狗尾續貂
其實想睇既睇彩畫堂已經夠

屌

今集個subtitle係休止符
應該係最後一集咁解

有冇人知點解要開發新劇場版？
除左為了賺錢

三個主角聲擾成60
冬月成86

以前無錢無budget, 做唔到庵野秀明心目中既EVA

你諗多左
Godzilla 比佢玩完佢唔交功課就想去玩超人

名唔同應該係01時 rebuild movie 時未係Ganiex 羅返個版權比新公司Khara 有關
G記社長早排出事，佢有出黎交代過

機械人究竟睇過未

其實我睇唔明Q
有冇人可以解釋下
成套完全唔知想點

究竟會唔會令套野爛尾

3.0時候其實冬月 将棋時好清楚交代過咩係EVA System, 佢老豆想點，哥下比我感覺係冬月唔得啦(我講過聲優年紀大要交代身後事咁)
當然佢到2020都無事可以照上都好既
因為無人諗到舊3.0庵野真係可以推倒重來.....
更加冇人諗到佢個尋找自我可以又玩風起來同宮崎俊做配音，到玩晒套哥斯拉完左先開始做過。

宜到宜家佢好多野都要交代清楚
1. Time in not the same, 明明2.0比薰停左個神化，點解3.0係神化完既結果 ，呢度係唔係想同TV ver有交接？
2. 2.0 眼鏡娘唔會只係最後the beast 用？睇落唔似，睇落佢知既野唔少，宜呢個角色既出現同漫畫完結時出現哥個有冇關係。薰同佢都講左句你一聽就知係loop緊，薰話最小要今次要帶幸福比真嗣同眼鏡娘講左句最少今次要拯救下公主(auska)
3. 大家都唔細啦，我同你講eva-08係天空上9 射個shot
(時間係0706之前 ，銳意製作中放出黎既一條片) 我聽到個事實真係好set , 個timeline 我唔記得，但就係大概內容係有人講條片係某個studio室嘅前輩之前做落，哥位前輩已經係2018年過咗身.......

即係而家呢幾集劇場版先係佢想要個套？
咁係咪睇劇場版就夠 唔洗睇tv版

Eva唔係機械人嚟

機戰有eva 係咪代表佢都係機械人

其實我記得我係睇晒咁多集新劇場版
但唔知係太耐定根本睇唔明
所以又好似冇印象有睇過啲咩咁

想由頭睇返係咪要買？邊度有？

機戰大把唔係機械人參戰啦

拖太耐我都唔記得魔改左去邊
幾時上啊? 上之前我要時間重溫

無電影版邊有真希波比大家J

廢柴男主為救rei ， 入左深度插入管，然後基於阿當同夏娃嘅接觸，差少少引發三次衝擊，但比gay佬阻止
唔係記得好清楚
如果想繼續聽解釋我可以繼續打
但實在太長
冇興趣就唔講了

Yamato
Nadia
cowboy bebop
最近至少呢3套冇機械人
仲未計啲魔法系

有人肉身出戰添

ching
不了
原祖最正

呢個唔係破咩

原來係咁

唔夠錢呢個講法
以為指EOE

因為以前唔夠錢
TV版25，26集先整成咁
之後被屌，先整EOE

如果新劇係佢心中EVA
真係差好遠，舊版正好多

序同破係幾好睇 真嗣都冇TV咁懦弱 有啲時候仲幾型
但係之後比Q破壞晒

簡單解釋下破end
唔係冇可能明Q
破end同Q係有絕對嘅關聯

變咗弱智+精神錯亂

舊版》新版

其實合理
你望住個救贖左你嘅best fd
喺你面前比你前上司個爆炸裝置爆撚左個頭
都幾難唔痴線

最大問題係破同Q隔太耐

加上有time jump

大佬呀，上集最尾仲打緊使徒，Q一開波乜柒都唔同晒
我睇嗰陣仲諗：屌，係咪漏咗播頭半部

一口氣扔一堆伏線，但係得翻一集2個鐘多啲，點可能收晒堆伏線呢？又係一大堆要腦補、睇唔知乜宣傳嘢、分分鐘出隻official game屈你打埋先知發生乜事。

我自問都EVA迷，但睇場戲啫，唔係要我做一大堆功課呀？

新劇場版好似由我中學等到變埋社畜都未出到

新劇場版我都係近幾年先睇 唔敢想像當年啲人入去睇Q係咩感想

唔提我都唔記得原來我仲等緊下一集

其實已經唔期待好睇，重要既係有結局

唔係有生之年系列

咁就十年

我小6係戲院睇序
中二睇破
中學畢業睇Q
屌宜家做左2,3年野都未睇最後一集
Tv版係幼稚園開始睇，番睇左好多次

6月27日

咁Q係咪third impact 發動到中段被停止嘅結果

D機設真係...

庵野係咪好憎二號機? 集集都搞到佢柒一柒

同埋唔知點解我好憎真波希 & 8號機

係
所以未成功引發三次衝擊
導致真嗣同rei 鎖左喺初號機
同埋搞到大部分人類變唔到共同體（LCL）
所以大部分人類都死曬
然後淨低嗰兩班僅存人類（數量少到仆街）仲繼續打交
（睇嚟係務求要全部人類都死撚曬先得）

之後就係Q on9劇情

agger
唔鍾意眼鏡
好7
呢個角色根本冇必要
寧願+班長
eva 手機game 班長套plugsuit都幾L正

咁真嗣點出番黎lol 唔記得左
同堆巴打呢個係你推論出黎？

預告片段=講完是常識吧

好柒

YOU CAN (NOT) UNDERSTAND

Penpen

十足十star wars咁，george lucas條友開頭冇錢同有班有料嘅crew跟住就出到star wars原三部曲嘅神作，跟住出前傳三部曲就因為神化咗同無限budget就出咗pat屎出嚟

庵野 同 富奸 真係難兄難弟

呢套垃圾故弄玄虛
一早就應該完
垃圾Q

你以為前傳已經屎
點之再出續集仲屎

我自己記得就係真嗣冇同初號機同化
但rei變左初號機核心=同化左=好似真嗣老母咁
所以美里拎到初號機淨係搵到真嗣
真嗣係一開始asuka喺太空拎佢返落嚟做引擎
（動力能源/core）順手救埋
（btw冇真嗣救asuka 佢死左啦串撚到）

個人感想：又係你地班人叫真嗣放手一博救人，dllm
引發衝擊之後反轉豬肚唔認人，其實關真嗣撚事
你班人一開始就咪支持啦咁
睇到啲舊人物歧視真嗣真係火到嚟

衝擊理論係根據TV同Q+少少自己嘅理解整合出嚟
唔敢話絕對正確
但雖不中亦不遠矣

會否好似 pixar 動畫咁，先配音後製作動畫？

Btw 我好撚同意 你講班人反轉豬肚個種感覺
明明破個陣好似個個都好支持真嗣突破自己咁
最尾爆左又屌
咁翻版零係新嘅複雜人啦應該
我唔太明點解零會變左做核心
係咪係真嗣係使徒入面救佢出黎個個shot交代左？

點解stuck左喺核心好似冇解釋
我自己覺得應該係同真嗣老母差唔多
同樣係事故原因，困住喺入面出唔返嚟
我覺得救佢嘅時候應該冇交代

可能有線索，但太耐真係要重睇先記得

我係想睇血肉機械人 唔係想睇eva識變身做戰機啊

以前睇Eva鍾意睇初號機暴走
而家係睇庵野暴走

利申 鍾意庵野套真.哥斯拉
等緊佢套2021鹹蛋超人

廢青的內心掙扎與自我對話

咪係，果陣一齊睇啲同學宜家仔都生埋，都未撚完

睇TV版+舊劇場版 已經明晒佢想講咩啦 故事已經可以完結

我成日懷疑，rei唔係留喺初號機入面，而係融合咗喺真嗣體內，所以佢先同初號機同步唔到(因為有兩個靈魂)。

同埋gay薰話13號機要兩個靈魂啟動，但薰被斷線之後真嗣仲控制到，薰爆頭之後13號機都繼續神化未停低，佢地話真嗣係關鍵，令我覺得當時真嗣已經有兩個靈魂。

我都冇諗過呢點
有呢個可能性
故事性嚟講兩個靈魂比rei喺初號機入面更值得討論
不過控制有個位係
gay佬未死前冇控制到
係得男主一個控制然後猛槍
但正常會唔會係gay佬都要一齊幫手先可以猛槍呢
好多位都冇解釋

有可能rei喺初號機入面只係一個懸念
可能最後rei另一個靈魂入返複製rei嘅身體

因為當年tv版做到無budget所以最後幾集不斷自白攝airtime

仆街閹野挖完坑唔填坑
都引到咁多人討論

對於突破自己果一點，其實好多時都係咁，班正能樣成日叫人做返自己唔好理人點睇，又冇諗過有的人真正做返自己既時候會對身邊既人造成傷害，到頭黎又怪返你

冇最後幾集唔會上到神台。

本身初初個計畫係得三集，果陣係定左序破急三套，到後來中段先將急分拆左兩套而變成而家Q（即係Quick急）同:||

佢呢個唔係休止符，呢個可以係解ending或者係repeat

睇到呢道係要屌真嗣明明薰都話有d奇怪唔多似重要死過去
點知最後處理薰，EVA13神化，到Trigger會比Wille 關
一切都係喺佢地掌握之內

過於真實
搞到我好唔鍾意美里
原本劇場版死得好轟烈

都係
正常唔係好信任gay佬咩
咁都唔聽佢講

真嗣老豆：計畫通

只希望香港到時有得同步上,一定入場睇

明日香性格怪？性格外向樂觀？罰你重睇100次

好難有機會
最多大陸會上先

覺得成套最怪就係呢個位

其他都話可以講做呢個真嗣其實係破之後
飛左上宇宙幾億年
係某一次既輪迴比人捉返出黎

3.0 + 1.0 薰好似會出返黎，點出返黎就唔知

我覺得你對人性嘅理解有啲膚淺..
misato 同 asuka 呢類人成街都係

唔覺得會完到 應該之後又補完之補完再補完

EVA根本係個作者講到自己都唔知自己想講咩，之後求其完左佢，啲人就自己想像9估佢想講咩，咁就上左神台。
我覺得只係啲機械人幾新奇又幾靚先咁多人睇

舊版成套野都係玩聖經d terms 黎玩， 最後黎個阿當夏娃完得幾靚

新劇場版就真係6uo 黎

當年睇亞視
播到個集真係一頭霧水
明明上集預告唔係咁
點知兩集都係咁嘅樣

得作者先知
認同有粉絲過份補腦

但係
舊eva個故事簡單講
咪主角三人＋美里 唔同心理既描寫
同埋講人與人之間既關係。
表面上係「機械人」打怪獸包裝
呢個故事主軸應該無人反對？
所以舊版唔算睇唔明

上神台
就因為天時地利人和＋創先河

咁又難怪你覺得d人鳩估，根本套嘢果d都唔係機械人

D宗教符號懶型加落去
唔洗點理
有D粉絲呢度補腦過晒火位
D盲反就話EVA懶型懶高深
捉住呢一少部分否定成個故仔

唔好過份解讀嘅 佢唔熱血 同唔大愛 我幾鍾意

引領一個思潮已經值得欣賞

希望可以做得翻komm susser tod嗰種震撼

最後一集諗住出返初號機玩粉絲情懷？

宇宙騎士係咪機械人？

我認我膚淺
美妮老豆救咗自己死， 點解個人平時會咁傻大姐呢？
明日香睇住老母中意個公仔多過自己， 想殺死明日香， 點解個人平時就咁mk 呢？
我無印象有交代過， 願聞其詳

唯一唸到係有個鬍鬚仔相處過， 可能佢有支開心rod 調教佢地la. 可能好似調教男主咁帶佢種西瓜就會開心晒

EVA嘅野
留待粉絲自行腦補

眾多推測入面呢個最吻合
尤其係「今次一定要讓你幸福」
今次
今次
今次

老鬼表示：由小學j明日香j到而家婚都結埋

啱
本身大姐姐控 舊版死得好壯烈唯美
依家成個八婆怨婦jer住曬

可能追潮流玩多元宇宙， 佢地神化咗可以去唔同時間線玩多重結局呢

又可以最後黎個男主坐火車去新東京時訓醒做結局

破同Q 無講係直接連系
破美里仲叫真嗣go ahead
Q 就反曬面 反差都幾大

好早期嘅
聖戰士昆霸
魔裝機神
都唔算啦

吹到咁大

破：核爆都唔割
Q：屌你老母累撚到地球核爆

可以拍多集
You can(not) reboot.

魔裝J神隻火鳥

東方不敗唔上高達算唔算
嚴格黎講龍神丸都唔算啦

You can(not) reloop

發夢太俗

新劇場版有幕一開波有三隻阿當
豬薰十幾個棺材係月球已經開左幾個+豬薰啲對白
同埋漫畫版入面happy end真嗣整左個冇使徒世界,
但係仲有人類補完計畫個陣啲eva量產機殘骸係到咁
都係鳩估

TV 明日香傲嬌始祖，個老母有大部分靈魂係部二號機道

垃圾煩膠男主角

破 我明個 ending
但Q 就完全唔明
可唔可以解釋下

又唔係打使徒
又唔係seele為左跟死海文書既預言去完成人類融合
都唔知成個Q嘅中心思想想做乜
無端端真治又走左去個廢虛同薰彈琴
彈彈下又一齊揸 Eva
為左乜？
之後薰又點解會爆頭死？
佢地打同唔打個原因又係乜？

心理防衛機制係咁架喎，童年陰影到大咗一定自己會搵方法嚟適應世界

311 搞到鳩改整套q 出黎

薰帶真嗣上豬嘴有解釋下哥d係咩黎

唔期望佢可以兜得靚個故仔

隻手爛到咁但係可以渣艾也me個波
有冇人肯

Q入面有過人類補完計劃 > Seele 已滿足結果
薰原本係出黎同碇真嗣去還原世界 “當第13號機手持朗基努斯與卡西烏斯兩把槍，就能讓世界重新來過”
咁點知比人fake左落去得兩支朗基努斯

不過聽落又唔係好合理，因為卡西烏斯槍就正正係薰係2.0月球落黎時停左第三次衝擊哥支

新劇場版啲劇情咁無邏輯關係仲要隔咗咁耐你地都記得咁清楚

其實點解gay佬有咁多棺材？

D人話係舊tv版既棺材黎

似第一集第一次行路個動作

邊有得渣，成隻手穿過個波

本身計劃好似係4集，但係3同4係一齊放映

我已經唔係好覺得舊Tv d 棺材係點
唔係得一個係gay薰訓咋咩

本身計劃好似係4集

本身計劃係4集，只係最尾一集一直無名

嚴格上黎講，綾波麗係佢老母黎

係，1.0上哥時話第3+4同期上

隻手係司令架, 渣老婆個波都唔比

印象中最一開始係得序破急
之後序上映就拆做序,破,急,?
破上完就改左急做Q

但唔知點解庵野係要寫到明日香好迷戀廢青

真係無曬印象
有無拍左十年

一定唔係拍咗十年
中途去咗拍哥斯拉

雖然我係腦殘fans
但無可否認Q真係破壞哂成套野
我好記得破真係好撚好睇
作畫靚，音樂正，劇情勁豐富緊湊
明日香 真希波出場都好好睇
幾隻使徒既造型都好有特色
將tv版濃縮得黎劇情都改動得恰到好處
400%同步睇到我打冷震
薰出場劇院有一堆女fans尖叫

去到Q係唔知做乜9
問心原本以為:||頭10分鐘會有好爆既劇情點知乜野都冇講到咁濟
我唔覺得佢一集可以解哂所有野
一定會好似舊版咁留番一大堆野等fans腦補

有啦
序同破都隔2年
破同Q 4年
Q到宜家都4年有多

Q到宜家差唔多8年了

真係cls

Btw, Eva小說都完左，台灣中文岩岩出到第二話
3.0+1.0 頭十分鐘有d setting 好大機會就係小說部JA2.0

diu
啱啱打左一堆
個app off左

重新打過

真嗣老豆同冬月想引發多一次衝擊嘅原因好大機會係重新入初號機核心見唯（佢老婆） 佢地最終目的一直都係呢個

廢墟我覺得係想借渚薰之口，講少少發生左咩事+比觀眾自己解讀

彈琴係因為想增加同步率
（13號機係雙人駕駛，需要高同步率，話曬都第一次見）
（或者係 gay）

渚薰爆頭係因為佢自己成為左13使徒
基於原作：
莉莉絲(魂/容器)+亞當(魂/容器)+生命之果(使徒(渚熏))
= 衝擊

係呢個情況
13號機(莉莉絲肉體)+薰/真嗣(魂)+第12使徒(渚薰)(生命之果)
= 衝擊

咁講返點解殺死渚薰
原本個頸圈係小型炸彈
當配戴者引發 衝擊（4.0） 就會炸死配戴者停止衝擊
但我覺得應該係淨係炸死左渚薰，真嗣冇死
所以要阻止衝擊原本應該炸死曬佢兩個
但反抗組織冇預計有雙人機
所以衝擊要手動停止

打同唔打我唔係好get你問咩
不過我試下打

反抗組織打NERV係因為要阻止真嗣老豆繼續引發衝擊（救佢老婆）
真嗣老豆借佢地之手救返隻棋子（真嗣）返嚟繼續衝擊
我覺得其實一切都係佢老豆嘅計劃

你啱

死忠冇計
j得太耐

tv到依家都冇一個共識究竟個結局係講乜

because life goes on

負皮ching 食開屎？

首映見

有人話係平行世界

最後因為薰死左
所以停左第四次衝擊？

咁中間出現個黑色綾波麗又係乜水？
又係 n 咁多個其中一個靈魂容器？
今次又係邊個靈魂？

但明明 破 最後薰阻止左第三次
依家又話發生咗第三次

真治同薰落去想拎兩把槍回復過去
但又冇講十三號機係點出嚟
係司令嘅陷阱？
引佢地兩個落去渣兩把 朗機 之後引爆第四次？
其實十三號機即係初號機？
因為我記得只有初號機有唯嘅靈魂
得初號機可以引發衝擊

我諗住6月28日飛去日本睇

都得喎
我都有啲想
可能我都去

唔係話全世界嘅AT力場中和
全世界嘅人類共融為一體
但明日香同真治因為喺機裡面
所以佢兩個冇事咩

上年7月6日
我就係飛左過去睇十分鐘片頭
班日本人好癲
由中午開始霸頭位坐喺度等
等到夜晚九點先正式開始

呢套垃圾 TV 加OVA已經完晒
仲係咁出劇場版翻炒又翻炒

咪出左OVA 結局囉

新世紀福音戰士劇場版：THE END OF EVANGELION

唔係呀嘛, 冇人知有結局架?
新世紀福音戰士劇場版：THE END OF EVANGELION

第四次衝擊停止係因為真希波猛左真嗣嘅插入栓，作為媒介（亞當）13號機停止運作 = 終止第四次衝擊

黑色零波麗你係指呢個？

黑色rei應該係實體化左嘅莉莉絲 原本rei就係假莉莉絲
應該係原本嘅rei 莉莉絲實體化之後但衝擊一半留低嘅軀體

Q係第四次衝擊
唔係第三次

13號機唔係初號機
13號機應該係NERV用最後嘅力量製造出嚟嘅最後一隻莉莉絲嘅容器

我同意應該係司令嘅陷阱（fake左渚薰同真嗣）
所以渚薰選擇左死（自由）

引發第四次衝擊唔需要唯嘅靈魂
（推測）：
需要嘅係 (13號)莉莉絲容器 + (渚薰)亞當靈魂 + 生命之果（使徒）

事實上EVA冇好明確咁解釋引發衝擊嘅所需條件
大家都只係估估下

最重要係
每次引發衝擊嘅媒介唔係固定
所以應該要作者本人先知啦

真，三部EVA擋天降使徒個集
美里有話過EVA係最安全

另外
唔明結局個集點解D人話佢兩個係亞當同夏娃？
明明真治老母話D人既靈魂想返嚟
就會出返肉體

btw
次次入EVA post
好撚多fake野D人信到十足就盲反
2020年啦
舊EVA上網大把料查證啦

呢個係結局
我講緊最後沙灘個解讀

究竟點解得返真嗣同明日香冇事
（有人話係母愛，初號機同二號機都有佢地老母，令佢地意識到自己入左LCL同埋兩人最後選擇放棄人類大同，做返普通人）

同埋點解真嗣想鏈死明日香然後比明日香摸面之後就放棄殺佢 都冇一個確實嘅說法
我比較認同係真嗣發現世界得返佢地兩個
感到自己被世界所遺棄所憤怒，從而殺死明日香洩憤
但明日香嘅一個（假）笑容/恥笑 令佢回復自我（得到救贖）
所以最後成為新世界 嘅亞當同夏娃

哇diu
ching都勁
專登過去睇？
rich

唔止你唔明
出面啲解釋都係啲人自己ff

由於冇人想出返嚟（未見到有人有意向）
所以咪推測返由亞當夏娃開始
由亞當夏娃結尾

無講過無人想出返嚟
「未見到有人有意向」<-真，但無描述啦，因為要結局

明白
但我接受唔到

話佢地係亞當夏娃
即係人類始祖，我覺得講唔通。

如果話佢地交配出返其他人真係on9

我諗唔到比佢地係EVA入面更好既解釋
去解點解結局得返佢兩個人

1日未結局
1日都係FF

想佢配苗木誠多d

到時同你講
我地準備出返啲平行世界嘅片段
作為reboot

準備好迎接下一個十年四部曲未

巴黎既0706先係重頭戲
出一出場就ko 左個鐵塔

「同埋點解真嗣想鏈死明日香然後比明日香摸面之後就放棄殺佢 都冇一個確實嘅說法」

呢個會世界大戰

點解殺明日香
有人話明白香知佢打J
呼應返明日香最後講真噁心
但我唔信

不過每個人對殺明日香2次有唔同諗法

其實TV版，漫畫版，舊劇場版，新劇場版

係唔係平行世界，而渚薰可以喺各世界遊走
因為佢係自由天使

但另一邊廂我覺得碇司令同冬月真係好鬼，似乎知道平行世界嘅事

其實作者只係故弄玄虛，冇懶高深，係啲fans過份解讀姐

我覺得上神台係因為果幾個主角寫緊日本年輕人的心理，年青人有認同感

唔覺得一開頭有平行世界既概念除左明日香唔同名同眼鏡娘既出現

不過好耐之前有人講過話明日香個聲優因為個人同健康問題先出現眼鏡娘做Safe guard

眼鏡娘只係Eva 漫畫ending 以碇唯的學妹身份出現

如果跟漫畫版既話
唔係平衡世界,係好似有隻gal game叫island咁樣,又或者有啲似之前套叫lost song既動畫
個地球過左N年之後會出現返一樣既人一樣既事
所以係隻game到既時光機,實際上係將人體冷藏好耐之後醒返

雖然eva官方冇講明設定係咁樣

新劇場版啲暗示都係傾向呢種說法

不過都係個句純9up

所以得作者知

不過個陣睇漫畫最後一集見到真希波我都呆左
我覺得係有心將tv 漫畫 劇場版 串連（小說唔計因爲唔同人作，而且角色同原版差太遠）
到宜家我都比較相信係輪迴/loop
老實講當然佢出:||頭10分鐘我都諗過會唔會直接駁番破到直接上映先解釋Q係前一次既輪迴
不過到頭來都係自己FF估唔到佢會點寫

接受唔到我女神美里變咗獨眼婆

p

被消失的Twitter

我咪入去嗰種。。。。
一開波喺度諗：搞乜？我係咪中間漏咗集無睇到？定係播漏咗下半部？

無圖點討論？我都負皮你啦

我第一次睇TV版已經覺得美里有戀父傾向
都幾易睇 佢自己都講同加持一齊係因為佢有父親嘅影子加持都知道大家只係互相索求嘅關係
美里仲自白講過咩想變骯髒 厭倦做乖女之類
雖然佢表面好傻 但應該唔係咁簡單
其實都唔出奇 好多大人都係咁偽裝

明日香個媽有精神病先誤認個公仔係明日香
明日香一直想佢注意到自己
做左駕駛員個下以為終於得到重視
結果佢阿媽仲自殺左
一直咁串係為咗大家留意自己 唔好唔要佢

怪係真係怪 不過某程度上都寫實嘅有啲共鳴
只可以話個個對創傷嘅反應唔一樣

8號機係應該7頭十分鐘
而二号機似係上左小說JA02 parts, 上去，而呢set佢地改左做軌道進入型可能都係10分鐘貨仔

所以要做best of the best
TV 描寫 Auska 哥幾幕係好應情景

個庵野成世人應該得套gunbuster係睇得明又上到大枱 套eva真係吹大左 意識流呢家野諗到而家都覺得佢個故事九唔搭八 夠膽死成集都望住隻定格eva 冇budget咪拿拿林收尾 係要冷神秘 比佢整多次 套q又係唔知做乜鬼

其實EVA嘅人物，喺人物性格描寫方面真係好出色亦都好明確，同埋擺到明行寫實方向兼且甚少性情大變嘅角色出現，主角光環都唔係好似王道作品咁強得咁誇張，只不過太寫實，睇開王道類型果班人會比較唔接受
好似真嗣咁，佢擺到明就懦弱、無正義感、毒、優柔寡斷，同90年代作品嘅主角完全背道而馳，現實中直頭係踢一踢郁一郁果種類型，或者你直接屌柒佢都唔會反抗，但咁樣反而更有立體感，更真實。
佢甚至覺得世界唔需要自己，就算自己死左都無人在意，更唔使講拯救世界，劇中多次表明駕駛EVA只係勉強滿足他人對佢嘅期望，美里、爸爸、仲有大家，其內心深處並唔真係偉大到想拯救世界。
因此佢同薰有極大嘅共嗚，因為薰講過對佢黎講，生同死對於自己嘅價值為一樣，佢都係按照自己嘅身分做該做嘅事，就算被阻止都無咩大不了，呢一點同真嗣係一樣

本來應該拯救世界嘅駕駛員，並唔係真心拯救世界
本來應該毁滅世界嘅使徒，並唔係真心毀滅武器

可能唔應該用毀滅呢個詞語，因為我覺得喺使徒嘅立場黎講，第三次衝擊、變橙汁等等，並唔係單純物理上嘅破壞，而係另一層次嘅昇華

中肺炎都未上

結局又reboot

EVA 係庵野秀明去補完佢個巨神兵姐

舊版叫做收到個尾。

我想問下最初動畫板結尾咪所有人都拍手叫好 果度係咪已經完成左人類補完 我睇唔明

果兩集係無錢之下鳩整出黎既結局

真心為你先係完左人類補完

今次黎真喇？

其實EOE都講得好白
老母講明只要有求生意志任何生物都會攞番形體
沙灘嗰幕得番兩個人只係表現手法黎

明日香個阿媽其實係一次做實驗嘅時候有部分靈魂給咗入去二號機 明日香喺最後一戰先發現原來媽媽一直同佢一齊 一直保護住佢

仲記得當初有條友做文字直播，講d內容出黎，話咩過左14年後，真嗣比人歧視之類一路講一路比人圍插，話佢老作根本無飛到日本睇首映喺度老吹

最後完場佢影埋Q設定集，d人先知佢唔係老吹係Q真係九唔搭八

當年入戲院睇以為去撚錯地方

明日香自己幻想就當係，你話好似初號機咁暴走都話個靈魂保護個駕駛人員丫...2號機得GAY老控制時叫自己行動下咁咋
TV結局D人靈魂合晒一齊, 之後男主又幻想D人同佢講恭喜

成套野都係男主第一集坐火車去新東京時的幻想黎，校園結局先係真結局

補LINK

係 本來唔係幾中意明日香
後尾發現佢嘅戾氣都係有原因
睇睇下就明點解佢會咁
得TV版做到

想屌死佢

第一次睇到呢個成語
正喎

咩筆黎？

屌唔洗叫人燒俾我

同意 EVA嘅人物塑造其實好正
TV版對我而言係幾年前先追嘅
但每個人物嘅形象都寫實得好血淋 好有印象
律子同佢媽個條線 佢媽創造嘅電腦嘅母親/女人/科學家三種面向
最後仲要佢媽嘅女人人格拒絕自己個女 選擇真嗣老豆 類似呢啲真係幾深印象

真嗣同王道類型主角完全唔一樣嘅性格
都係我個陣追落去其中一個原因
講真有幾多個人真係有咁熱血 大愛 對世界有使命感
就算係動畫 睇得多都厭
真嗣個種形象就比較反映到一個現實青少年嘅心境
係面對責任時嘅掙扎 對外界評價嘅渴求
點同其他人真正有心靈上嘅交流
點樣從他人眼中尋找自我 之類

可能每個人睇EVA都有唔同嘅解讀
但佢上得神台都證明係觸動左唔少人嘅心
影響過佢哋嘅成長

呢個知
諗起有個講法係佢媽唔似唯咁成個人入咗初號機
得部分靈魂入咗 所以導致之後精神有問題

明日香發現二號有佢媽個刻好似重生左咁 無所畏懼
可惜一啖砂糖一啖屎⋯⋯

好多人話eva扮高深
我反而覺得係佢地太膚淺，睇唔到咁深入

我喺90年代嘅作品入面真係見唔到有咁立體嘅人物描寫

劇情需要如果唔係無電，單論戰鬥能力，明日香+二號機應該係全劇最強

仆街到依加都仲記得EOE補完全世界鳩叫變十字架個幕
希望依套有返多啲震撼畫面

正常黎講初號機抽唔抽得贏9部量產機？
量產機有9把朗基努期槍

打唔贏
會俾9部機捉住強行做世界樹

基本上咁講量產機咪最強eva

其實係,有n2有dummy有朗基努斯

s2先啱

仲有無限復活， 第一隻比明日香扭開2件都好得返(未食2號機已經好返）食完好似初號機咁生返隻手都話合理d.

6:41

睇eva 勿認真

機戰mx打呢關明日香唔洗慘敗

以前細個睇親呢幕明日香咁慘都會FF下如果係覺醒初號機會點打呢9部野，重點係呢9部野有朗槍，覺醒初號機都擋唔到

好彩re eva入面叫完左個心願，拎把正版ko返呢9部

我早半年前先一口氣睇新劇場版嗰三集
個個都話Q 唔知做咩唔明
但其實好多人都係拒絕去明白，當你嘗試去解釋，人哋會話你9up 得作者知

銀色朗槍應該假槍嚟，無紅色正版咁神嘅。
覺醒版出親都係鳩嗌爆氣，我諗打都唔使打直接彈開溶解
或者九部量產型一齊下跪，個畫面應該幾好J

見到有一隻眼係盲咗，響度諗其實係咪跟舊劇場版被分屍後維修

有d人睇慣線性劇情嘅故事係咁
即係等於睇開愛回家然後睇inception一樣

柒還柒
自爆左都仲有得出算係咁

又或者佢哋有自己嘅一套理解方式，但文字化唔到出嚟
講唔中佢哋嗰啲就= 9up

吹大啲咁講，或者有一個大家都滿意相信嘅Eva版本先係庵野想要嘅「人類補完」

要創造一個全人類都滿意嘅故事
仲難過世界和平

Q 二號機自爆有得整算係咁啦

希望:│▌唔會因為疫症而改劇本，完咗佢。
個人覺得Q 係Time jump，但未至於一頭霧水
第三衝擊後個世界變到全部都係L結界，好似紅色海咁，生物無法生存
啲人咁憎真治我又覺得講得通
反而想知Wille加大船係咩來頭多啲

呢二部點睇新劇埸版唔會用到10分鐘就換機

整返好似beast mode唔到
好鐘意beast mode 好得意

可能Euro Nerv base 多parts到砌多部都得呢
The beast 直頭係2.0精粹

EVA同小圓都係等緊有生之年真正結局

佢唔去尋找自我應該無事

圓神結局好好啦

佢比美里慫恿，其實唔可以賴晒佢

二號機鑊鑊都遍體鱗傷，但又唔會真真正正死亡
講緊eva係有生命有感覺，佢應該好辛苦

btw 零號機自爆就無左，二號機自爆都整得返，仲要裝d九唔搭八嘅parts落去繼續折磨佢

要幾多部整幾多部，你課金就得

一直訪問都話整緊第二季動畫㗎

外傳？
新房得閒同虛淵玄玩？無新房撳住虛淵玄圓神死十次都唔夠

正規續集2014年開始一直話整緊
外傳係另外嘅嘢

呢隻都要36000YEN....
到底要幾有愛先入得手

如果之後出gun buster 新劇場版就好

瞓咗咁多年，輿論依啲嘢唔可以睇少
SEELE、NERV造到佢罪魁禍首咁

收藏家先應該入

wtf is this.....全裝甲型2號機?

隻船首出場音樂係庵野另一套作品冒險少女入面隻萬能宇宙戰艦鸚鵡螺號嘅音樂黎

套野被譽為eva前傳，入面有講南極地底有巨人
以前搵過相人分析話真嗣上堂果陣有人見到教學內容有寫紅色圓盤事件(冒險少女last boss係打紅色巨型ufo 挪亞方舟)

仲話當年被棄eva劇本有集原本係落海底打撈萬能戰艦

零號本身自爆完好完整，但係比使徒食左

第一次聽喎依個
等我搵下資料先

當年第二季個尾收得好靚喎
全地球一齊歡迎第一季主角回家果幕好震撼

你去睇埋果套野，得39集，入面好多位都有eva影子，中間十幾集可以唔睇，因為換左監督，淨係睇庵野監督頭十幾同尾幾集就得

重製返第一季
雖然本身完成度已經好高

啱啱搵個圖，架船唔似喎
但bg music 致敬依個位

唔係話mark系喺意義上唔係真正eva?

都冇講過 好多都係人地FF就當係

唔係話月球上造嘅係Mark?

會唔會因為肺炎重做

補充返，唔記得係響網上睇到定係自己腦補FF
Mark 6, 7, 8, 9 四部機都係響月球上面嘅四隻光之巨人
每隻有一支槍帶嚟地球

sorry我講得唔清楚
講緊TV版

娜丁婭仲有天空之城影子
好屈

Mk 6 就一定係Seele 月球造 , 2.0 上月球確認

Mk 9 都暗示係Seele造

咁問題就黎Mk 9 就有能力take over AAA WUNDER 咁到底AAA WUNDER 係邊個造

Amazon買隻新RAH 初號機先係20000YEN唔洗

係囉
我對AAA WUNDER極之好奇
同埋佢要搭配初號機先至完整依個設定，令我覺得兩隻原先係一體（好似係）

庵野早排因為新GAINAX社長比人拉左有講過下話想做Gunbuster 不過因為版權問題做唔到

Khara 應該用左好多時間搞返EVA個版權

要初號機好似係因為佢有無限能源(s2機關）

庵野自己講到明係想奧運前同2.0定3.0同日上
肺炎重做佢應該會日日收刀片都似